警隊最佳十一人

陣式: 3-4-1-2
一哥
力威Sir 唔好搞我後面Sir 終於輪到我出場SIR
52Sir 教壞仔Sir Wave Sir 自由閪Sir
Head Shot Sir
記你老母Sir 隻揪Sir

雙領隊: 陶輝, 薛鎮廷
啦啦隊: 林志偉, 機械Repeat Madam, 屯門嗌咪Sir, 毅進掣Madam
Undercover: 唯唯

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

叫你個耶穌落黎見我sir呢！

自己加啦, 粒粒皆星好撚難排

我冇嘢講